考入境

有冇人最近考完入境體能
1個月前到考完 pass左體能同完左小組討論
佢地話會一個星期到再通知面試
但唔知係咪最近肺炎疫情又黎多波
宜家仲未收到通知